咁樣放電話係咪想有人打電話起身痾夜尿

借刀

純粹恥笑